上年dan6 石棺單野都係潛逃去台灣 點解台灣會押犯出境?

明明無引渡條例🤔

台灣因為佢地係香港涉嫌犯罪，列佢地做不歡迎人物，強制佢地出境，入境香港再由香港警察拉...好似係

過期居留

佢地唔係台灣人先可咁做，但今次條仔係香港人，而且返咗香港，香港冇一條罪告到佢謀殺，一定要佢去番台灣，根據當地法律拘捕

情況都完全唔同
一個係香港人係台灣
一個係香港人係香港

條撚樣係台灣逾期逗留，一夠鐘就俾人驅逐出境

你係咪 on9

連登仔智慧
同班弱智仔搞港毒真係慘

on9非法居留阿